薄扶林大學討論區 (32) 光復香港

[集思廣益]
Q：邊度book洗牙？
A：HKU portal -> Campus Information Services -> Service Departments -> University Health Service -> UHS Web Appointment Booking -> Dental Services -> 1) Dental Examination or -> 2) Dental Examination + Hygienist Appointment

Q：邊度睇course grade/workload？
A：

Q: 邊度搵hall g?
A: Cityu

Q:想讀書又想識朋友又想有覺好訓住唔住hall好?
A:唔好

Q:我中學冇讀XX科,係咪好蝕底?
A:大學要識自學,乖啦,咩都識就唔駛讀大學啦

Q:我想double major/minor xxx,有冇咩要求?
A:除左Quantitative finance有審查之外,其他等year2直接declare就得,建議盡量year1開始take少少second major既科

Q:點解我reg唔到COMP1117
A:因為好多人爭,多d扶阿婆過馬路啦

Q:邊個CC好grade又hea又好玩?
A:追post啦,btw個個CC都咁旬我自己唔去讀?

時代革命

聽講今日有人full gear企zone 3
想問有冇相

campus tv

lm

[文長慎入，有圖] 港大舍堂欺凌Freshmen (2)

Engine ？

660蚊 禁q貴又冇女 on撚9

Lm

但係我想去大o

轉5轉mechan electronic 嗰d

不了

屌你義士就係想同你班掛住玩ocamp, touch camp嘅大學生講 唔好忘記你哋身為大學生嘅身份

能力越大 責任越大

國難當前 吾等學子誓與抗爭者同行

而家冇triklo啦

原來major/min neuroscience 要審查

其實如果啲ocamp唔係星六日搞應該冇咩所謂啦

去完都要回氣

使唔使啊
3-5/8 連發三日夢都冇嘢啦

p

有冇dental 巴打

痴線，冇人性

好撚火滾

仆街黎，好賤

今日啲行動好快好撚暴力好賤
屌，唔知點講，好嬲

爆眼義士

Lm
仲triklo

換咗個新指揮
亂拉多咗人都算
依家係咪連國際法都可以無視?
良心呢?
當差第一日就跌咗嗱?

支持罷ocamp

唉

仲有四個course未approve

【突發】大專學界:無限期罷課!!

acct.....

有冇人係機場？

走了

多謝你
光復香港 時代革命

咩叫hku moodle
利申 freshmen

一個佢放啲course material嘅平台

巴打入咗dental?

triklo

仲有hallo咩？

Yep

得u hall cut 左 hall o

包括我自己間偉倫，舍堂界除左uhall,scs,swire,rc,lsk之外全部都係跟風狗。坦白講，唔係星期日發生咁嚴重既事，你估佢地會發聲明cancel個touch camp？

Hall有冇fm比佢地屌，緊要過香港有冇人企出黎
女fm係咩cup緊要過行動升唔升級
收唔收得埋D欺凌醜聞緊要過抗爭有冇下文

[突發］hku 有第一間hall決定唔搞ocamp!!!!

有冇手足入唔到moodle

小妹想知道cypp2典去..

有冇巴打知道declare minor / major 係咪可以係add/drop period 果時再搞？ 定係一定要係course selection period 搞？

利申： yr3岩岩入黎咩都唔知plz help!

Senior Entry？正常就declare再reg先知requirements

利伸6901 yr3 fm

Declare 左個major 啦
想再 declare 多個minor 但係要啲時間考慮，而呢家個course selection period 陣間就完

想問下黎緊add drop幾時再開？

有啲introductory剩係畀year1,2讀

搵professor 同 faculty

想問下reg 科係咪reg 埋sem2嘅course
利申：fm

Yes

係
btw sem 1 同 2 都有add drop period 比你轉其他course

[資訊戰]繼續向中國輸出革命為有用支線

向NDS輸出

你屌都屌得咁押韻會搞到班hall狗好頭痕

明明我中文得個B呀但就咁識打油詩

Freshmen bb咪入hal齊齊同我去拍拖 呀 去 拍 拖

phy1150 1250 揀邊個好

有冇人有去ceadar d 活動

Non BA students係咪唔可以take lang course做free elective?

得, 不過冇2nd major/minor難reg熱門語言, 可以考慮hku non degree bearing course ($3000)

有冇靚cc 推介

有無人uprint ac仲有好多quota
print文宣print到無哂

有冇啲音樂course係學吓樂理，唔使表演？

但係佢寫free elective : no 係點解？其實我想year2 2nd maj/min finance，但係又唔讀得fina 1320(因為同core course mutually exclusive)。仲有咩finance introductory course可以reg

Yes. 六常 teach u

有, 叫digital signal processing

手捉手教ok？

NOW OR NEVER

想問下engine冇讀 m1m2 要reg咩科?

math1011

有無巴絲打可以教下小弟同其他FM reg科？

屌唔記得咗declare minor，開學個陣再搞得唔得

想借個ac黎print

成個校園台同呢個post都成班伸手黨
Google係咪真係咁難用

利申fm＝覺得唔識嘢係正路＝有免死金牌、唔應該有人出聲，你批評係not being nice係有損HKU對新人嘅印象，哩位會員咁做是不該的

利申fm

我無嘢講

有冇巴絲知道 Korean studies D course會唔會爛grade? 利申想minor

唔會

MUSI1025?

雖然有啲遲，但都係想講吓
屌你點解cs要限死subclass嚟reg

fm想問幾個問題
如果有一科(A)同另一科(B)本來冇撞時間
但突然有一個week A科要上多堂 搞到同B科撞咗20分鐘
ie. A:12:00-2:20 B:2:00-4:00
咁係咪reg唔到both due to time crash?

本來有dayoff依家都變咗冇

btw屌spanish reg極都唔approve

求師兄師姐解答

係

屌，原本可以sem 2讀嗰個game programming，家陣隨時要等多年
唔知可唔可以喺add drop period嘅時候嘗試打破佢限制subclass 夾硬reg到我想要嘅timeslots呢

打去問過 冇乜可能啦 因為勁full 比non-cs既人reg晒

唔該哂師兄

點解咁反智
咁樣會搞到我reg唔到cc
send email畀faculty/ cc office會唔會有用

year1多數唔畀有time crash

我嗰科無端端某個禮拜要返星期六
然後真係淨係撞咗一日入面嘅20分鐘
A:12:00-2:20 B:2:00-4:00

可以照樣reg第二個subclass
之後佢send到email問到嘅時候 你有合理原因畀佢就得

Spanish major會唔會爛grade
利申完全冇學過

小妹9月1開學
想g典去MW101...
MW系解咩?Miss Wong既abbreviation??

明華

其實你係咪以為自己真係好好笑?

對5住牙

屌你老母冇睇名

有冇arch fac巴打可以答下我
點解AFFC1027同AFFC1028呢啲course
timetable寫每日都有個固定時間要上咁奇怪？
係到時揀一日去定係真係每日都要返足

成個sem淨係一次上少20分鐘邊會唔得
有人走哂啲堂都仲得啦

630-850pm

只要揀啱professor認真少少讀都唔會太爛

有邊個professor推薦一下？！
有嘗試google但揾唔到

上portal睇Course Information

有無French1001 好professor 介紹

有冇人知u嘅health service(i.e. medical consultations)伏唔伏

u street真係好熱....

有冇人知csci9001計唔計attendance？今個sem係九半

有冇ching讀過CCCH9029 ideas and practices of healing in traditional china? leng grade course?

嚇到鳩都縮

Markovnikov is an attention Whore

想問下有冇巴絲讀過CCHU 9074 上網揾咗好耐都冇資訊，連cc個網都壞埋 但睇stat見好靚grade

得一日仲要咁短去office問下多數得

有冇師兄上過non-degree language
如何

同問

fm 想問下lsk hall o係點架 收到電話話收左 但係好驚捱唔到hall o 諗緊住唔住好
利申 google過 真係搵唔到先做伸手黨 謝謝大家

去過exchange 既巴絲想問hku group insurance 夠唔夠cover 必要既保障?需唔需要另外再買其他insurance?

Lsk hell o 唔算chur

大概會玩咩定係去比人玩

做定心理準備比人仙啦

Lsk上年開心o
唔洗驚

thanks巴打
請問應該去邊個office問
cc office?

有無人試過appeal hall…大概會點樣寫

Dad ist gut

質素好參差

Goether Institut ist besser

西班牙文上唔上得過？

fm想問咁樣closed即係冇得REG 呢一科?

yes, probably full already

今年無freshman group咩？

我估應該department office
reg科係faculty／department話事

日／德有冇伏

我就係上過Spanish
教材唔係太好
我覺得自學仲好 宜家有好多高質app

唔係讀呢兩個 唔敢講

算輕鬆

Locker搞咩

想問下啲hall latecome嘅timeline係點？九月會再出application？

想問下sem 1 讀四個course ，然後sem 2 讀六個course 得唔得，使唔使寫信嗰啲？

利申 fbe freshman

唔該

應該唔洗寫信，十個course係normal workload

ok thanks ching

點download microsoft office
仲有hku 有冇咩優惠可以申請

以前有個friend讀BMS, 但又take左一堆數, 結果成日被迫搭的士來回沙宣道

>被迫
First world problem

咁其實讀得大學本身入面發生既所有野, GPA低, 飯太難食, starbucks要排隊etc都係first world problem

有add drop period(開學頭兩星期)可以add番啲course
通常1字頭course都輕鬆addcc就慘啲

點解無

Got it. Thanks so much!!!!!!!

一個sem兩科cc Chur唔chur?

Dental same

Anyway 唔該曬你
我再諗下其他辦法

屌你老尾死server。

Processing

個course 60 人我排120 =sp?

Reg sem2 processing咗14分鐘

而家仲未完

話說我queue position全部係個位數係咪即係得咗

屌要queue係咪即係reg唔到
定係點

好驚

屌sem2 仲未入到

有科要另一科合格先reg到，係咪要完咗sem 1先reg?

完未？你準時10:10㩒掣？

未

想問下cc
queue position細過vacancy係咪姐係會approve?

Reg到 不過有d要sem1 pass左先可以讀

唔係
快啲讓翻個位出黎

好彩reg到cc

咩科？language?
我sem1有一科reg唔到。

差一個 我屌

Math phys

唔緊喇

ccgl9027好唔好
無識人讀過呢科

想問下sem 2前會唔會再有得reg科？

有add drop period。

無書讀了，88

急急急
唔該各位師兄
想reject hall offer
再申請其他要點做

CCGL9030好唔好?

讀過cchu9007

好唔好架？

Take attendance

走曬都得

走得

想reject：宜家
想再申請：下年

新locker arrangement係咪戇鳩
逼人九月還locker

幫fd問，想問下phys2255個intro e and m個lecturer教得好唔好free elective黎教得好就讀教唔好就算

唔好答

小妹露對奶出黎比你睇埋喇愛情巴

Fm reg span1001 到呢一刻都仲係pending
係唔係應該drop 左佢，轉第二科elective

email個course co

九月已經好好
我faculty 八月中

On9先上
次次都得幾丁友上

Cc睇排位就知reg唔reg到...唔洗等

睇左 想放棄

開sem大把人drop

每次見到愛情巴就諗起距個37頭

錯手drop咗fina 1310 ，想add返嗰陣佢disapprove我，話我未pass acct 1101
想問下我係咪要等到sem 2 add drop 先可以add 返 ，唔該

利申fbe freshman

thanks ching

想問外語course係咪好搶手？
宜家見到仲open緊係咪仲有機會定係係佢未開始approve啲人

每次見到愛情巴就諗起佢個7頭

Where to apply

3日930
兩日dayoff爽唔爽

好叻仔喎 俾嗰like 你

唔爽
日日自制day off

你以為你有2日day off
但出tutorial時間表之後就

又話好多時間揀既

有啲lecture 3hrs唔係包埋tutor?

有三個courses到而家仲pending 應唔應該drop

少年，你太年輕了

薄大太空分部

報咗POLI1003但係disapprove咗 想問下大唔大機會add drop period有人drop完之後add到 好想上

直接報 POLI 2107 ，即收

想問一下CAES1000 值唔值得reg? Workload大唔大？
利申：freshman and exempt

一年比一年廢d fm。。

。。。

你唔識睇英文？？

2107 同second major foundation course撞咗

year one都啱？

建議ching 去睇下自己個科既syllabus
成個study plan比左你
利申我都係FM

我 yr 1 sem 1 讀

fm想問係咪BA冇study plan?
reg科reg到心很累

一開波教你 Hobbes, Locke, Rousseau 嘅 Social contract theory ，之後講下 Plato 諗嘅 Philosopher king，Mills 嘅 utilitarianism 同埋進入 democracy 呢個 topic。最後講少少 justice 就完了。 政治啟蒙課

under Larry Lai ? What a course !
Any other course to recommend?
We need to arm ourselves with political knowledge under the current political climate.

POLI2107正啊，清基本政治concept

聽落幾有興趣 但因為唔肯定之後會唔會major in politics 唔敢依家reg 其他intro of IR/comparative politics 呢啲可以隨時轉做second major electives嘅都closed政政啲course其實係咪幾受歡迎？
btw今年political theory喺sem2先有得讀 好似係

依家已經full曬 咁係咪已經無望呢個year讀政政定係去sit堂搏add drop period add得返

wait 4 add/drop

有冇人知今年幾時要交學費？

Sem 1

under文學院。

請問有冇人absent過fbe supple
請問會點 真係病得好辛苦

tutorial就一定唔得
lecture就...佢始終都會點人同埋認得你
不過lecture都有一定可能性ok
其實你可以試下non credit bearing個個

想問到依家仲係pending緊嘅course係咪代表佢full 左要等人add drop?(唔係common core)

想請問2019 dse幾多分入到hku ba

搭單問
non credit bearing 果個教得好唔好? 大概幾多人一班? 零基礎想讀韓文

想讀法文 有無人讀過

到時咪知

已經交咗

想問下幾時會有cc tutorial timetable睇

遲交無書讀了

大學生準時交學費都唔識

唔係開學先交咩？

hku出名收錢快做嘢慢

唔係9月尾咩

我琴日reg唔到
今日得左

Me2，睇黎係誤會一場

有無巴打知 summer sem 幾時出 GDP

4/9, 好似係

係, 任你add
y1咪add幾個cc
同埋你遲d想declare咩major/minor, 咪add返嗰科d intro course囉

感謝師兄

各位巴打 想問下如果呢一刻cc仲喺waitlist嘅話
過咗course selection period 係咪之後要重新add過等auto ballot？睇完cc個網仲係唔多肯定

應該會自動disapprove你

第17項

開學近了 希望大家用少少時間睇下

【HKU】就快開學, 有冇手足一齊搞好學校個連儂牆?

系統係咪無咁快更新 到依家都仲未disapprove

想問下有冇巴打讀過CCHU9039 同 CCCH9031 可以講下大概會讀d咩同難唔難

CCHU唔難 year 2 sem1讀過
唔知啲嘢有無變
同埋個lecturer唔知仲有無教
嗰陣讀下咩係sexuality, queer
上堂會睇片 整體嚟講幾有趣同埋學到嘢
係有一兩堂講law, sexual health就悶少少
讀咗六個cc入面最中意呢個

同問 想讀法文 想知non credit bearing如何

CCHU9039幾輕鬆又好玩最緊要係有唔少女仔讀 上tut基本上有出席就有分 assignment係寫兩篇1000字左右既文講下自己有咩體會 而final project係整網頁 用WIX勁簡單 利申 A-

CCCH9031 狗也不屌 要比成幾舊水買地圖果d野 最後得B

想問下有冇巴打用緊大學gym room睇相好似好多野玩咁

啲cc not approved仲有冇得reg過?

同問
Reg jor french A1

可以exempt prereq, 拎form直接同instructor傾完去faxulty reg就可以, 但冇讀既唔可以當credit

我都鍾意
edx定coursera定udemy

Reg 唔到cc 係唔係只可以係add drop period 到搞？
利伸 FM拎哂d時間發夢 乜都唔識

原來係

CCHU9007 有無評價 聽聞workload幾大
今個sem reg咗 對啲topic好有興趣

CCST9030伏唔伏 見網上無咩評價

From: Finance and Enterprises Office <feo_student@hku.hk>
Date: Fri, 30 Aug 2019 at 03:
Subject: WeChat Pay (HK Wallet), Alipay & AlipayHK for payment of University fees
To:
Cc: <mail.service@intranet.hku.hk>

【港大學生會前會長孫曉嵐被捕】

港大學生會前會長孫曉嵐的社交網站公布，她被警方以涉嫌串謀摧毀或損壞財產、進入或逗留會議廳範圍拘捕。

可以assist到幾多錢？

Locker使用率低過50%
反而而家開始要收錢？
痴線

見到都呆咗
goodest logic

仲要抽籤真係笑咗
差啲想唔還鎖匙比faculty
今個sem我有5本textbook開學冇locker用一定重死

其實Summer幾時出Grade

唔會因為直接戒嚴可以周圍都唔曬去

因為發夢而冇留意到sem1有兩個course disapprove左
add drop period可以add返同樣既course定要再add其他？
利申fm

可以add返同樣

明白 唔該哂！

有冇巴絲讀過GCIN2009
靚唔靚grade? Seems幾多workload下

我求吓你approve啦

屌 同求
班prof撳個制好難咩

cls會唔會又disapprove

有冇non-fbe嘅人reg過stat1602?
個system唔比我reg

佢寫到
“Unable to add this class, requisites have not been met.”
但搵唔到邊到有寫要咩requisites

有冇ching幫幫手

係咪有別有nds report咗SU啲mail做phishing

小學雞到

*係咪有別有用心嘅nds

推薦ccgl9026

Halo~ 我係1個Yr2 嘅學生。

仲有1個禮拜左右就到中秋節啦！我諗住整啲月餅係HKU 派比咁多位，除咗希望大家開sem 開開心心，為大家開sem 加個油之外，亦都好明白因為最近反修例風波，各位手足/一直密切關注事件嘅人難免會有不安嘅情緒，所以我希望藉住呢次中秋節派月餅活動，能夠比大家嘅心都放鬆一下，你唔係得自己一個㗎！

暫定口味有:

1. 朱古力流心
2. 芒果流心
3. 紅豆朱古力
4. 芒果芝麻

其實我呢幾日已經整咗少少，想睇下大家有無興趣~如果反應熱烈的話，可能會整多啲😉 依家暫定10號或者11號會係HKU MTR A2 exit (SU Can 樓上) 派，到時只要你行過嚟，就有得攞月餅😉 詳情會係派月餅前一晚係度再update 大家🙇‍♀️ 多謝各位

哇你真係好高質

過埋黎沙宣道派啦
十年都唔會黎一次main camp

佢好似自爆過ig?
係幾高質幾令 好似係

邊及你咁高質啊愛情巴

唔知冇睇過, 淨係知佢由心靚出黎, 想去瘋狂食月餅

都可以嘅~但係沙宣道少好多人wo

我以一敵千

但有心理準備唔一定好食

我無係度留過言㗎 ching ~ 一直都係追下post 咁🤦‍♀️ 我唔高質唔靚，純粹只係想盡自己嘅能力令身邊嘅人，甚至係呢個社會嘅人開心，可以放鬆一下...

咁呢啲見人見自啦，由F3 派到今年Yr2 ...起碼暫時未有人食完之後入廠嘅😂

有無字條喺入面？

無字條㗎😂但係會有張小卡為大家加下油咁囉😉

This course is available to students pursuing a major/minor in Business only

Ok Ustreet見

有無野需要幫手？

hku多唔多人罷課
見好多course tutorial都要計分present 如果我淨係去發夢 上唔到堂 咁係咪變相懲罰緊我

有冇士多啤梨味

需要你嚟g持下😂😂

今年無啊~如果遲啲有機會的話，會嘗試其他口味

我second major 係business科泥
Declare左但都唔比我reg

留名食絲打月餅

好似冇乜人真係罷 得我地少數人做on9仔

定係去咗CU

去stat dept叫佢地幫你reg

表示今日返去上左一堂capstone 每個星期都要交assignment 又present呢樣個樣 咁點罷課淨係唔上lecture 呢個根本唔算罷課 tutorial一樣係compulsory

尋日跳完閘，今日即刻多兩隻黃衫喺閘度

我想問下summer sem 計唔計入埋 maximum 72 credit 架

我就係on9仔屌

原來如此

點解戴耀廷個talk冇live

唉屌你
成班好似返哂學咁
做咗on9仔

你好叻, 你唔on9

成日凝住自己miss咗啲野
其實係罷到幾時
呢兩日定兩個星期？
無限期罷課真係笑話嚟架wor

問親都話有返

今朝見有師兄當住香蕉人跳 條友扮睇唔到

我覺得大專班人揀錯時間，add drop week嗰時啲人點都要返去睇下自己啲course係點嘅，過咗呢兩個禮拜應該會多好多人罷貨

想問下咁多位有無發生過add 完一科但之後login返發現timetable無add過

我星期一add完堂今日login返發現俾portal佢drop左 想add返但已經無位了 請問咁樣可唔可以同office講下屌屌佢

五大訴求 缺一不可

頂你個肺 今日冇見過人跳閘

有無跳閘文宣可以做
貼去hku宣傳下

垃圾HKU仲未催人交學費?

放咗 sum sem grade

add drop period去左幾時？？

西港島線大堂細同少閘，係噉

可能掛住搞支那寶同微訊支那

16？

E&f 讀 IIMT 2641 學business analytics 有無用

13

你班人肯跳閘未呀 跳下都驚比人捉不如連遊行都唔好出啦 反正遊行都屈鳩人非法集會 到今時今日 見到隔離cu連閘都爆埋 我地港大唔爆閘都算 簡單一跳都唔敢 都唔知你班書蟲攪乜撚

今日跳左 其實c出口嗰邊咁靜好啱跳

跳閘會唔會有聲

會 不過唔大聲同埋兩三秒就完 行快兩步走就無野

咁我跳欄算

G持 跳到我都想跳 太矮

試下撞啦

Kongu 新閘一頂就開 頂完行快兩步無人會捉

慢慢行都唔會捉

Cym做乜咁多人排隊？

拎學生證

有無人留意到C出口地面部𨋢個到有部集中營feel監視器

55

請問邊到睇到cc tutorial 時間表

你入tutorial sign up個page就有

我見個app 全部顯示No tutorial group is created 係咪啫係未係時候reg

佢未開 不過應該都有時間表
你上faculty個網/ course info到週圍撳下睇下搵唔搵到啦

可以好遲先有 試過reg之前兩三日先有
有時喺email比你 有時upload moodle
有啲tutor會用其他方式
急就問問佢 不過佢可能都係會叫你等等

係 總之邊到都撳下
同send email問

想問邊到有grade嘅stat睇

，唔知準唔準

reg到未

Reg到
上office搞

結果係咩問題點解個system鬧你

計 要申請overload

16/9 4:00
但CAES個add/drop早人一個星期完 要注意

唔駛 一個sem正常係24-36
一年正常係60-72

pre-reg嚟 咁你應該係E&F/Econ/QFin/AMPB
send email去faculty office叫佢哋幫你加返啦

佢話個system淨係計first major先有得reg stat
放左係Second major果d(i.e我)個system就唔計
但supposed 只要有declare Major/Minor就計
跟住佢地就人手幫我reg

有冇人會讀 BSTC 2002 Life and Buddhism

cuz I'm having the same issue but I just kept emailing them as I'm participating in class boycott sent a ticket to ITS and hope they'll fix it tho

我會 但係我覺得有少少伏

點解伏 我第一堂無上

CAES100P tutorial係幾時reg
摷極moodle都找唔到

CAES1000*

係呀，我係e&f

我有send email ，佢叫我sem2 add drop 自己add返，仲話

咁你唯有自己加返
因為你要pass pre-requisite先可以加返
本身佢幫你pre-reg咗就係等你confirm有個位
下次要睇清楚個important notes

Caes冇tutorial

最好上office問下
起碼佢地會即時答到你

咁Tutorial discussion係幾時做?
係Lec嗰陣做?

Caes1000成3個鐘 咩都係果度做哂
師兄上左第一堂caes未？

唔該大佬

啱啱上完

第一堂佢會同你講哂成個course嘅安排
有問題可以問佢地
Caes d 老師特別friendly 唔洗怕

唔該晒
下次會睇清楚先drop course

我舊年好似唔夠70% attendence，個lecturer都知我因爲咩事番唔到，連supporting documents都冇交過，結果都冇Fail我

佢地真係好friendly，有咩困難即管講

run run shaw 303?

我完全聽唔明 啲嘢好似幾煩 我有啲淆底 不過好似靚grade?

想知有無人讀過 ccgl9036
想問下個in class test 係點樣考

想問點解唔喺中山公園「中間」集會，要喺圖書館門前嗰個有瓦遮頭個位 搵鬼睇？

caes9201完全大伏
難到pk又對我major零幫助

有無人幫手係hku周圍貼文宣
唔夠人數貼就一定會比人撕走哂架啦

無人係主要問題

巴打一齊？

好啊

留tear gas比你就差唔多

如果可以我願意幫所有前線食晒

香港人免疫左喇

收嗲啦 得把口

SU 推動每日12點 佔領Upper U Street
好似諗得過喎 阻到NDS 又可以一邊佔領 一邊同Non-local做文宣

有冇人有CASE1000本英文書可以放

我
但你介唔介意三手

啱版本就得啦，好似要revised second edition

唔啱版本

有，留個tg?

即開，等陣

跳閘啊！跳閘啊！
暴大連閘機都爆 我地點可以輸俾暴大
只要有勇士敢跳 相信有好多人會跟住一齊跳
誠邀大家相約一齊跳閘 咁就唔使怕尷尬

約埋我一齊跳閘啦

留名 想出一分力光復港大

math1851先啱

10/9 無春袋比你錫 但有自家製月餅幫你加油！

今次中秋派月餅活動其實目的有3個:

1. 希望咁多位開sem開開心心，為大家嘅新學年加個油

2. 知道因為最近反修例風波，各位手足/一直密切關注事件嘅人難免會有不安嘅情緒，所以希望可以請大家食下嘢輕鬆下~希望大家唔好咁易放棄！休息過後再一齊行落去💪不流血 不受傷 不被捕 不分化 不篤灰 不割蓆 ！

3. 希望係港大，甚至呢個社會推動「關懷」嘅風氣，我地未必每一個都做到偉大嘅事，但係我地可以用愛去成就每一件小事❤ 我地每一個都絕對有能力踏出第一步去關心身邊嘅人，比佢哋知道唔係得自己一個！

口味有:

1. 朱古力流心
2. 芒果流心 (限量派發~)
3. 紅豆朱古力
4. 芒果芝麻

現決定10/9 (二) 14:30 會係HKU MTR A2 exit (SU Can 樓上) 派月餅，到時只要你行過嚟，就有得攞自家製月餅一個同埋一張手畫打氣卡😉 由於人手問題，月餅數量有限，全部都係先到先得，送完即止☺ 希望到時會見到大家，比個機會比小妹同咁多位打下氣💪多謝各位🙇‍♀️希望大家唔好嫌難食🙇‍♀️🙇‍♀️

最後，

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

有呀))

支持 想幫手一齊宣傳

十卜！
感謝絲打

有咩FREE ELECTIVE好讀
PHIL1012點睇

截圖黎睇下？

佢咩效果圖都無show到
就要人地信佢 畀佢入account extract information

可唔可以講講幾時reg tutor同tutor時間
未add睇唔到想plan定

ching打完J記得抹返個moon

有冇人放caes1000書?

問隔離拎咪得

PDF 啱唔啱

細膽
不過睇黎冇得揀

好後悔，好多科 UG 個陣想讀但無 take 到
依家 MSc 無得 take

有冇science 嘅巴打讀過 BIOL3408 genetics 伏唔伏㗎 要reg free elective 已經唔知reg 咩好 其他course時間撞到七彩

巴打讀緊咩

你係咪讀bio?讀system biology啦, 有數底幾易
再進階d可以讀MEDE4602 Molecular and cellular biomechanics, 好好玩

MATH2014已經upload晒係moodle
MATH2241正常要讀左MATH2012先，同埋呢兩科都係ym chan教，不如你直接問佢拎？

我讀BBMS 本身d major course 已經chur 想讀d冇咁伏嘅course 托一托個grade BA d language course又唔俾人reg 見3408 d 嘢好似學過下咁 hea hea 地咁讀 所以咪想問下有冇巴打有經驗

想hea hea 地咁讀

理學院既bio 3字頭全部都唔hea

我係尼日利亞王子, 我有一批2012同2241既source, 要既話可以留低聯絡資料, 再將支票匯款至以下戶口抵押 ,我會響兩個工作天內比你

有冇3600 sources

yr1 fm?

又dr 又ching, 應該點稱呼佢好

咁prof. ching點稱呼

ym chan好人, 同埋佢出既exam會似返以前, 至少可以捉到路

都係叫返ching

咁都好啲

愛巴，想問下3401係咪要讀晒2211同2241先讀得

2211反而唔太重要, 3401反而幾乎係難讀既2241, 又難又爛又chur
3403會食多d 2211

咁應唔應該今年sem 2 take左2241先，咁下年先讀3401？
timetable clash搞到今個sem讀唔到

要架, 同時讀都係死, 一定要讀左2241先

thx 愛巴

有無人覺得uprint好似慢咗

想知道 soc sci fac 出 dean's list 未?

[薄扶林大學] 光復港大 HKU罷課人鏈咆哮連儂牆行動GROUP上線啦

公海TG：

想問愛情巴有咩科係唔識

今日收到ching既文宣

想問下engg1350同engg1340係唔係揀一個讀就可以？ 如果我sem1 揀咗讀1350 sem2 仲可唔可以讀1340

length scale響 [10^(-9) 1]m 以外既野, 姐係上不識天文下不識地理

啱啱食咗
我阿媽都話好好食!
同埋張卡好靚
多謝係呀靚絲

多謝你啊！

各位薄大既師弟妹！！有樣野想大家幫手

希望咁讀得書既各位除左享受大學生活，亦可以為發夢小朋友既學習出一分力。我開左個義補group,大家可以睇下我個po

如有興趣，可以入返我地既channels:

義師：

學生：

琴日貼文宣唔夠高 好多謝一位男仔幫忙 又幫手一齊繼續貼文宣
如何你睇到呢個po 好想同你講句
你好champ希望下次可以請你食飯多謝你

唔洗喇 巴打 互相扶持啫

HKU究竟係點take attendance
上左咁多科都唔覺有人take attendance嘅

face recognition

secret啲人又話咩睇attendance 簽attendance
我完全唔知自己上堂做緊乜9

如果係language course堂堂take，佔你5-10%不等

咁其他呢 例如CC嗰啲唔計?
定係都要睇個別科目?

睇個別科目，cc睇你reg邊科
之前我reg左個cchu嘅有3堂take attendance佔咗5%
有啲就會take random attendance等你冇得走堂

我想要3408同4602呀唔該你
@JohnnyBrownie

take attendance係Lecturer剔
定係傳紙仔自己簽到
屌都唔知有冇miss咗

cchu嗰個要上moodle答問題，個問題係上咗堂先知
language就睇個lecturer，不過啲lecturer認人好快同埋有時會count人頭

有啲係上堂不定時quiz
用嚟計attendance
仲要係臨落堂先做
早走就byebye

話説個attendance app 有冇用架
上堂開住都係咩都冇嘅

我未見過有人用

搞到我依家都唔知邊啲堂可以走 邊啲唔得

有冇師兄師姐有最新果版CAES1000本書 賣畀我得唔得

失敗例子

想問下今個星期有冇cc嘅tutorial class
聽人講係add drop period 所以未有？
但個tutorial sign up app有寫

唔太關事
add drop period 都可以有
個個course都唔同
要上會話你知/course outline寫明
唔係就email問下

唔該曬

呢度有無人讀過comp3230

冇

尋日有班同學仔係智華full gear巡迴咁叫光復香港 時代革命 同 五大訴求 缺一不可
你地真係好型
Btw 下次可以試下去SU Can同Non-local 做文宣？

之後有個南亞佬屌柒佢哋

會唔會係因為我地成日大叫 但班Non-local又唔明 所以反感？

嗰個大陸佬嚟
話我哋喺智華咆哮
騷擾到其他人

我哋琴日已經去咗

我哋今晚七點
中山廣場happy park會有集會
希望大家得閒嘅話可以過嚟

成件衫濕撚唒

得閒寫呢d唔得閒寫manuscript, 正一仆街仔

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

港大學生會長8.30遭白衫暴徒藤打 憂人身安全辭職離港.....

邊度貼

U Street連儂牆

小妹今晚花咗少少時間跟住下面嘅巴打整咗幾個燈籠，諗住送俾各位陪伴各位渡過中秋節 亦都想各位聽日可以帶住燈籠參與不同嘅集會
明天13/9 6:00pm我會將以下燈籠放喺U Street連儂牆，攞完燈籠就可以順便搭車去參加中秋晚會
希望五大訴求可以同燈籠一樣發光發亮，得以實現，亦都祝願香港嘅未來同樣燦爛奪目

手工粗糙請原諒

隨函附上聽晚全港十八區嘅中秋晚會資料同照亮獅子山頂 總有一個喺你左近

喺團圓之日，亦都唔好忘記有一班烈士永遠與我地再無團圓之時，聽晚7-11pm金鐘見。

os?

intro to os，ching讀過？佢mt究竟考乜嘢

讀緊唔知midterm會考乜嘢
不過俾用cheat sheet，差唔多啦

process scheduling, page replacement algorithm掛

頭先放學受到同學鼓舞去做運動, 但著西褲始終好難跳, 嬲起上黎踢左個龍一腳, 佢居然即刻縮, 球證見到想過黎比紅牌我, 九秒九跑走就完場, 屌你老味踢(波)真係刺激過破處, 仲唔一齊試下

fm想問campus同mtr咁多cam係正常？

終於搵到呢間u的post
fm 迷惘咗2個星期

唔係做fm就代表IQ要低幾十的

清我係咪喺蘿蔔台見過你

印象中係不嬲都有咁多

915- 進步，改善，突破

CCCH 9005做乜咁撚多人掙?想reg點知Pen勁耐最後not approved。

時光隧道cam已加

Or because new locker?

Should be

有放細gear落locker嘅（見有人問過，唔知普遍係點）要留意下喇

Fm想問下locker registration 開始未定已經過咗時間
Faculty又話今年開始唔再係佢地負責locker嘅嘢

唔好意思阻大家少少時間
麻煩大家入去呢個post send個email去保衛廣東話
明明廣東話先係漢語正統，點解要俾北方胡佬嘅方言取替
今日係deadline啦 麻煩大家spread出去俾朋友

驅逐共匪，光復香港

完咗add/drop period lu

愛情巴我想要MATH 1013嘅sources 請問可唔可以share 比我

如果year 4要讀5個free elective會唔會太戇鳩
仲要好多intro course not recommended for final year

STAT1602有冇source的

毒撚唔識人真係慘過食屎
人地就一齊討論功課
毒撚就單機hard mode

我6個

Fact Check模式統一化提案

唉屌，突然有感而發，我地社運氣氛真係弱過暴大好多。
唔知係我多心定點，我覺得好似仲係好多人仲係事不關己心態咁，好似以為自己讀完大學就真係可以全身而退咁。
好掛住天琦......

一大堆離地有錢人

點解薄大永遠都係咁多呢啲人...時勢都唔同啦屌

屌講起就心灰 人鏈嗰日周圍去叫人黎冇條友理 唉

[member]]但係真係好冇歸屬感[/member

永利清湯腩係藍定黃

【9月20日港大美國旗隊請求美國解放香港】

(Please scroll down for English version)

抗爭百日，近千五港人被捕，香港義士卻毫不膽怯，誓死奮戰，直至香港重光。義士旗隊於G20峰會開始，高舉美國旗幟，唱美國國歌，呼求美國總統以及國會的支援，終得到美國總統特朗普及國會議員關注和轉發相關片段，深深打動美國人民站在港人對抗極權的一方。美國國會正審議的《香港人權與民主法案》正是在中美貿易戰下，對付中共的最強武器。我們深信借助美國和國際之間的監督，香港才能取得普選和自治權。

港大旗隊將於九月二十日於香港大學大學街舉行集會，集會詳情如下：

日期：9月20日（星期五）
時間：下午1時半 至 3時
地點：香港大學大學街

我們港大旗隊，呼籲所有香港大學同學參與，一同揚起象徵自由民主的美國國旗，高唱美國國歌，支持人權法案的通過。

驅逐共黨，光復香港！

The movement has entered its 15th week, and about 1,500 Hong Kong citizens have been arrested. Yet we continue to fight fearlessly. Since the G20 summit, protestors have been flying the US flags and singing the US national anthem, pleading for help from the US President and the US Congress. Our outcry and resolve have brought the attention of and support from Mr President Trump and many US Congressmen and Senators. Now the Hong Kong Human Rights and Democracy Act is on the agenda of the US Congress. It is the strongest weapon yet for our fight for freedom and democracy. Support from the international community, and especially from the US is vital for our cause of autonomy and universal suffrage.
The HKU US flag team will rally on 20th September (Friday). We plead the free HKUers to join us. Together we fly and sing the Star-Spangled Banner, in support of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

Date: 20th September (Friday)
Time: 13:30 - 15:00
Location: the University Street, HKU

Resist Beijing! Liberate Hong Kong!

Photo credit: DSIUCHEONG

連儂牆啲chinazi國旗俾人撕走哂
凡是敵人反對的
大家快啲將chinazi國旗痴滿連儂牆

[幫推] 黨大將出現美國旗

幫我朋友問

如果佢30/9限期內30日都唔交sem 1錢, 係咪就當自動quit U?

會唔會比19 registry追1st instalment?
事關條友想quit U重考多次

垃圾黨鐵做乜撚野 門口都出唔到 死全家屌你老母

而家U-street有旗手未

U street 係咪有美國旗手

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

有

仆街 問又唔答
我叫我朋友自己問cedars算

一早就應該自己問

填份form都懶

想問下10 11 13 點做
求大佬們打救下

I have answers of these questions, but there is not enough space in this margin

第一次見人上黎問功課

10唔識
11. sub sin(a)同sin(b)入條式到, 兩條式都等於0可以自由加減, 用下trigo identities同compound angle
13.代個f入f"同f', 成條式抽返f出黎, 執下抽coefficient, 成條式變c*f

10其實做多步-兀姐
其實level 1 course咁簡單嘅功課都要擺上嚟？

13個c計咗0
11就係你咁計 但係a＋b點解細過0唔識prove
10都係唔明

我廢

13係叫你simplify 唔係solve 但係我計咗0出黎 唔知錯咩 先上黎問

where find it

舊年我投訴過1013啲graders亂比分，估唔到投訴完今年竟然真係分開左比兩個人改

求phys1150 source
唔識做assignment

有無人知hku連儂牆咩情況？有無俾人清哂？

撕一貼十

如果要重建連儂牆，希望可以有規劃少少

隨身帶電鏟鏟走撕牆紙仆街既頭髮？

美心集團

su隔離間starbucks都係

仲有CYM都係美心

一大要人！！

咁玩法真係食屎

Swire大家樂泛亞，可惜新嘅Sodexo做衰咗，雖然 SU Can 見好似有改善

呢個時間係咁多人。

冇眼睇條龍，直接去C出口算。

想同A出口嗰兩位full gear手足講聲多謝

C出口centen落mtr都係
排到去CPD個長扶手電梯

今日係咪都仲係咁多人排隊？

想問下gpa 2.9無ielts可以報到咩

Exchange

上年gpa過3冇ielts報韓國exchange failed

殺人係要填命既，贊唔贊成？

【「和你塞CYM」大行動 | Stuck with you in CYM Canteen】

(Please scroll down for English version)

日前暴大同學自行發起的「和你塞善can」大行動，獲得黨大同學一致讚賞。因此黨大現呼籲各位同仁，星期三於午飯時間齊集莊月明樓參與「和你塞CYM」行動。於餐廳門口派發罷食美心文宣，向同學解釋罷食行動的理念，並發起高唱《願榮光歸香港》，以表黨大人抵制紅色飲食集團、對抗暴政之決心。是次行動詳情如下：

日期：9月25日（星期三）
時間：11:30-13:30
地點：CYM門口
服飾：黑衣、蒙面

各位黨大人，明天CYM見。

(Who can make English version?)

Date: 25 September 2019 (Wed)
Time: 11:30-13:30
Location: CYM Canteen
Dress code: Black shirts and masks on

See you all tomorrow.

有冇 source?

咩source?
我哋喺telegram有group

黨大比起暴大，飲食選擇少好多
我都係為咗用coupons先食 starbucks
cafe330 一念素食 Mein Bowl 或成最大嬴家

請留 tg, thx

呢到係其中兩個大group
[HKU公海] 光復港大 缺你不可
（前一大）行動公海，歡迎學生舊生加入
注意依度係公海，小心保護自己

依個TG公海係希望可以方便各位港大手足討論有咩可以做/搞活動/CALL馬屌走撕紙狗/求物資等等，歡迎share link或邀請其他同學入

HKU 行動組

乜原來咁多人冇入

withdrawal of study

Cafe330今年都加咗價喇

光復港大

大大力懲罰U-Deli 同 U-Sweet

A出口FULL GEAR既巴絲
以後戴面罩啦 唔好戴豬嘴
長期有事冇事都戴對肺唔好

你戴過未架?
戴住吸既空氣都清新啲.

利申: 3M 3200

戴完空氣變差戴黎做咩
不過個hepa壽命的確係有限，所以如果成日戴豬嘴示威既話記得定時換filter

之前睇新聞講
類似係話因為戴住呼吸有阻力 長時間會對呼吸系統唔好

我地黨大嘅稱呼究竟係點得黎

1.因為下至學生上至校長都一班黨員
2.因為黨(dong2)同港(gong2)押韻
3.屌你醒少少啦

龍小菌以前成日面具示人都有事
好似對肺有負面影響

突然有感而發
港大真係一個令你學識冇朋友都可以生活得好好嘅地方

你試下用龍小菌面具擋tg

不嬲人就要學識享受孤獨

我意思係長期戴面具唔好

我意思係唔影響呼吸ok啦

講多句
港大夠多人care既, 佢駛撚咁咩

提醒下
未必每個人都知

hku係一個訓練毒撚成為超級毒撚嘅地方。

真 成日都唔使開口講嘢
不過講真獨撚一個更開心

I know that feel

hkuww個personal statement話寫about 100字，但其實成功apply嘅人都係寫多過100？

承先賢之志
燃革命之火

我而家連上堂嗰陣聽到附近有人傾自己有興趣嘅嘢都唔敢出聲

各位萬事小心 希望大家都可以有命返黎上堂

光復香港 時代革命

天滅中共 香港獨立

大家今日玩到攰 聽日罷課靜坐休息下
有冇人搞罷課details?

三罷

講起就嬲上年要400字 交曬之後先叫人縮到100字

其實呢間大學係咪唔會有人罷課

離大 唔意外

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

A1 出口有靜坐

走堂就有

走完堂去邊就另一回事

嗌嗌下被感染到爆seed

光復香港

時代革命!!!

[突發]革大出現連狗

Hku BA Year 2 RC lee hall 張穎嵐做第三者唔知醜 迫條講大話賤男hku mbbs year 2 Andrew Wong del晒個ex所有ig相扮無辜以為冇人知道佢做第三者 正cheap精

大家最近有無發現campus有個痴線呀伯 成日喺度轉圈？

哈姆共你

屌你

More

我地個垃圾校長最高領導人呢?
唔係鍾意譴責暴力咩，而家差d射死人，佢死撚左去邊?

着咗隱形斗篷

[突發]革大連狗連豬攜手齊心抗共 震驚13億人

Campus tv話有狗入scs 有冇人知咩事

唔知ber有無scs人可以解畫

離大學生醒未呀

med camp好多人戴口罩 hku係med camp領先

身在拉巴都可以幫手

連豬冇咗

屌，拉巴就閂

已復活

唔駛罷課學校cancel晒聽日啲堂

邊到寫

mass email

senior management send左email

收到了 thx!

啱啱收到
想知圖書館會唔會開
我有本書9am due

可以網上renew或者就算唔開可以放book drop

冇得renew...
因為我原本1030有堂
唔通要為咗一本書9點返到去然返嚟咁on9

咁最多過期2日星期一還嘅時候交幾蚊罰款

屌 查咗
本書一個鐘罰5蚊cls!!!
點解要玩9阿叔

一個鐘5蚊
其實呢排根本好難專心
幾分鐘就要上連登上tg
屌呀 個心點都放唔落咁

Loan period係3個鐘 認真
要聽日圖書館開之前入book drop

好波
港大starbucks 爆玻璃

今日好似全日冇開

su 嗰間今日食飯時間
仲見有好多人幫襯

有,某日坐喺CPD 到個幾鐘見到佢行咗十幾個圈, SU building 亦有同樣情況

其實尋日lunchtime都唔係好多人幫襯Starbucks啫，雖然有少量港豬同外國人

利申: 尋日入咗Su building Starbucks 食午餐， 隔離枱都係買外賣入去食

starbuck重開無期?

諗起之前派傳單，有個abc拎住杯咖啡，插住袋抬高頭(都仍然矮過我)，一副關我撚事既高高在上離地樣，就覺得starbucks都係永遠執柒左佢好

班友一樣都係繼續離地

Ching進擊的巨人？

yes收到風佢190

理想咁講 Starbucks唔開 班離地撚可能先會認清事實

飲Starbucks唔過一！

去 英國 Exchange的 記住登記做英國選民！！！

【請廣傳給居英、英籍的朋友】
除咗遊行、寫信，在英港人仲有咩可以做？
投票！
英國嚟緊11月好有機會提前大選。選民登記會喺選舉前3星期截止。
如果你係BC/BNO/英聯邦國家國民，即刻同我入嚟登記做選民！
我哋要善用手中一票嘅力量，說之以利，促使政界人物覺得訂立有利香港公義的政策唔單止係道理，亦都有佢着數。

D4HK選民登記支援/聯絡 Telegram群組：
立即登記(只需要5分鐘):
連登討論:

星期二有midterm
夾埋幾個同學email咗professor話可唔可以postpone或改做open book
屌佢老味都唔知professor係唔check email定乜柒
覆都無覆

SETL肯撚定寫死佢

你都唔係第一年讀大專啦
罷課好走堂好 都要自學嘛

我有兩個。依個時勢，希望postpone。

【迎新日】
大件事啦！！
我地收到線報，縱火狂徒放火燒完亞馬遜森林之後嚟咗香港，聽講佢已經嚟到HKU，我地要快D搵出佢下一個目標，綠林偵探小組出動！！

Greenwoods Oday除左有HKU hunt之外，可以比大家認識校園內嘅環保/綠色設施，仲有織野workshop比大家整一個獨一無二嘅紡織品。

Greenwoods現在招募各位成為綠林偵探小組嘅一份子，搵出縱火狂徒下一個目標，一齊將佢捉拿歸案！

日期：12/10/2019 (星期六)
時間：上午10點至下午5點半
地點：HKU & 龍虎山

見到文字都打冷顫

同問...

你地唔撚係大學生黎？
罷課就要識自習做功課架啦
唔識搵人錄音？

一齊上堂嘅朋友都有罷課
毒撚真係唔識點揾唔識嘅人幫我錄音

係咪可以報警？

不

做咩

乜你唔覺d文字好老尷？
過陣8/9月日日都有 但呢次我頂唔緊

戇鳩當有趣 低級趣味

su build 個間呢？

你講我定green soc先
真係燒完amazon再燒黎hku既 我報警添啦

梗係greenwood啦

強烈建議email唔好再出咁多呢堆老尷spam
日日都幾廿個

Btw 聽日咁多位準時返學啦
SMT講明一切照舊
港大 罷課？ 食撚屎啦

同求

口罩呢屌，原來戴一日就算？姐係蒙面法有用啦?

反而想要term paper 啲reference

見到既口罩人一隻手數得晒

我明白好多人都要返工返學冇可能戴豬嘴，甚至黑色口罩都未必方便，但如果連戴起一個醫療口罩都唔敢既話，我地有咩資格叫自己抗爭者，點對得住手足？

蒙面法成效高，停抗爭冇難度?

點解要care

唔知你見唔見到，但頭先跳閘位同學你真係好型，隔住口罩都感覺都你靚仔，而且仲好大隻好有氣勢

睇下暴大，再望下我吔
真屌出聲

各大專院校巴絲 不如一齊搵自己校長

我哋一齊各自搵自己校長! 大專一齊畀壓力！

Kongu真係好撚垃圾 出面發生咩事無人理 離撚哂地

你讀緊hku ga
你都係垃圾

唔通係我 係咪晏就大概1點半 A出口跳著灰色tee/黑背心？係就下次見到一齊跳丫嘛

其實你唔出聲無人會當你啞。

唔係，佢著白t
不過巴打都好波
我著西褲唔方便跳

嘥氣啦個大陸佬出到嚟咪又係講狗話

你同中國人一樣玻璃心

你同星馬班垃圾一樣冇論點又咩都鍾意加把口

我論點就係佢踩一間自己讀緊既大學係垃圾
咁咩人會讀垃圾大學？高質極有限

"我論點就係佢踩一個自己住緊既地方既政府係垃圾
咁咩人會讀垃圾地方？高質極有限"

Sorry 我無踩
支持香港政府

咁你算唔算認同講個條友係垃圾呢

［革大assemble ］革大人致校長的聯署聲明

又係嗰啲咩「又要睇又要屌」嘅論調
我唔睇過套戲又點知佢垃唔垃圾？
同樣道理我未入嚟讀過又點知間大學垃唔垃圾？
更何況仲會屌都證明大家仲係緊張在乎自己間學校
唔care嘅話就慳翻啖氣由撚得佢做垃圾啦

我都無覺得香港政府垃圾
你quote呢句對我無意思
放心 我而家唔會當你個人意見

唔好意思
請問有冇人讀緊/讀過 BA嘅Language and Communication
係咪姐係合體版嘅 linguistics 同 唔洗讀文學嘅English major?

釋放張翔！

hku個民主女神像俾人整爛左

張翔死左去邊呀

要求釋放張翔

港大畢業主同我即刻返港大！

係咪喺獅子山度畀人整爛?

有無人有PHYS3350 midterm 既 source
上堂完全唔知佢講緊咩

fm問個白痴問題
點先知professor個office係邊...

google lor on9

洗唔洗咁撚串。。

LM

你係靚女我可以考慮下'

港大飲starbucks班柒頭知唔知醜，周圍都圍撚曬板成個靈堂咁都要入去買，完全冇class可言

網上鍵盤戰士笑7人 你睇黎都無乜class可言

駁唔到就乖乖番去讀書

糸
駁吾刀

喺一個“網上論壇”屌人“網上鍵盤戰士”真係好撚好笑

回力鏢

大家咪彼此彼此
我又無話自己好高class
不過佢睇人唔起就幾好笑

因為github有晒

跟住畀人捉曬

scnc 1112 個quiz得3分
應該冇人低得過我

做咁做唔覺得好難 點解會咁

做咁果陣＊

Knowles藍同學我愛你

滿分係幾多？

有冇人試過冇english proficiency proof但去到exchange? 因為我凈係打算去韓國，但IAO嗰邊話我一定要有證明我會打算去考

有冇人讀過CCST9025 Genetics
個quiz炒咗會唔會好影響

10

有冇人大炒ccch9033 sustainable debelopment mid term

A2 易過A1 wo ching

你重好笑啦Ching 成碌傻鳩咁衝岀嚟

有，上次試過偷偷裝spotify諗住邊考邊聽歌，點知唔記得插耳機被老師捉

屌冇去fieldtrip冇左廿分 on99

field trip唔係寫到明計分㗎咩

有咩 個fieldtrip得60個位 成個course有120個人 一定有人去唔到點計分

行撚開啦你 67

傻閪

你自認傻西？

Exact7ly 真係做到燥
大佬我都冇得去點畀comment呀屌你

大館計分 但city gallery得60個位唔計分

大館計分咩 仆街諗住走

ECON1210份mid term chur到痴線
答錯仲要倒扣

已經feel到炒到仆街
唔知exam追唔追到個C

好似要去啦總之 但其實可能唔計
巴打check check好啲

手足啲 graffiti 好正 可惜冇咩人理

Dear Students, Staff and Alumni,

In the past few months, like many of you, I have been deeply distressed about the escalating conflicts and violence in the social protests in Hong Kong. Everyone loves this city dearly, yet I recognise that there are strongly diverse views on its development and future.

I reiterate that I am against any form of violence by any party. We urgently need exchange of views in a peaceful and rational manner and HKU must be able to serve this purpose. Most important of all, I care about the safety and well-being of our students and it is our moral obligation and pastoral care role to understand and help them.

The SMT and I have been meeting with students involved in the unrest, and in some cases we have contacted their families, to attend to their needs and concerns. The Student Support Team that I established in July and CEDARS provide urgent support, ensuring students have access to legal advice, counselling and other necessary services. Our Faculty Deans, Hall Wardens, College Masters and teachers have also reached out to students and stayed engaged with them.

Furthermore, we have explained to the campus community our principles and practice regarding police entry onto University property. (link)

The SMT and I believe that ongoing engagement with students is very important. We have held discussions with students at various occasions in different manners and will continue to do so.

Professor Xiang Zhang
President and Vice-Chancellor

校長

我考嗰陣就大概係一題mc一分，四項選擇，答錯倒扣0.2分，咁亂撞值0.25分，倒扣返0.2分都係唔想你亂撞啲唔識嘅題目，運氣成分少咗大家都有得益，除咗啲唔讀書一味諗住靠運嘅人。

Plastic Drink Bottles
Includes all types of beverages sold in plastic bottles of one litre or less in volume.

Policy Coverage
From September 2020, the following items cannot be sold or distributed on campus or at events held by university affiliated units:
This policy applies to all catering outlets, retail locations and vending machines owned by or located on university premises as well as all university affiliated units

痴撚線？

Message from President and Vice-Chancellor

HKU Alumni Office alumni@hku.hk via
Mon, Oct 28, 10:25 PM (10 hours ago)
to me

Dear Students, Staff and Alumni,

In the past few months, like many of you, I have been deeply distressed about the escalating conflicts and violence in the social protests in Hong Kong. Everyone loves this city dearly, yet I recognise that there are strongly diverse views on its development and future.

I reiterate that I am against any form of violence by any party. We urgently need exchange of views in a peaceful and rational manner and HKU must be able to serve this purpose. Most important of all, I care about the safety and well-being of our students and it is our moral obligation and pastoral care role to understand and help them.

The SMT and I have been meeting with students involved in the unrest, and in some cases we have contacted their families, to attend to their needs and concerns. The Student Support Team that I established in July and CEDARS provide urgent support, ensuring students have access to legal advice, counselling and other necessary services. Our Faculty Deans, Hall Wardens, College Masters and teachers have also reached out to students and stayed engaged with them.

Furthermore, we have explained to the campus community our principles and practice regarding police entry onto University property. (link)

The SMT and I believe that ongoing engagement with students is very important. We have held discussions with students at various occasions in different manners and will continue to do so.

Professor Xiang Zhang
President and Vice-Chancellor

垃圾商場校長

幾年前讀，好撚正，no exam/mt , 個大project 8人一組佔左成6成分數，我個組有4個好勁既女仔，carry全組，加埋field trip個report 做得好就a+左

Freerider

有做野既，不過佢地直頭走去搵哂d相熟政府人員做訪問

而家冇咗8人一組啦

8人一組佔6成分數係social loafing既極致

有冇人可以解釋到今日C出口黨鐵2條扶手停咗 centen2條扶手封左係想點
今年會唔會壞得密咗啲？

可能因為我屋企有啲事掛
不過唔知點開口同lecturer講好
成個sem都冇同佢講過野
怕柒

扮壞想賴落義士到囉

prof寫reference多過你食米，基本上你搵就寫得

Hubert chan又發功

咁你本身有冇拎正苦個loan

我屋企有事都唔俾fund我

政府嗰個見入息差少少先有15%grant loan就索性冇申請
淨係申請咗non mean

ok唔該嗮巴打

屌on9

有冇人試過讀scnc1111 被嗰條仆街prifessor針對

係咪條八婆呢

有冇得反對

有榮幸成為下年introduction ppt

如果好似思樂冰機咁散賣我都ok
唔賣係想點

好想full time抗爭
無心情做功課

我唔會同你講讀書先有前途呢d垃圾
我會同你講好多書本既知識係會幫助到你抗爭
你係文社科既，你有料先可以寫到好既文宣同計劃，有好既寫作能力先打到國際戰線，好多論述同行動都要有相應既背景同大局觀
你係理工科既，好多知識可以應用響後線支援甚至戰線戰場上。點樣可以有更強大既元素魔法？點樣用OCR check狗車牌？點樣寫app搞黃色經濟？

雖然我鳩鳩地，但比你參考下

member]咪就係講緊個八婆囉，屌佢老母做presentation針鳩住哂，不過估唔到愛巴都識佢[[/member]

條八婆成日以為自己好巴閉咁
教書教到一碌鳩咁又將啲野簡單複雜化
到底呢個course摺得未

上堂睇佢教calculus真係睇到眼都突埋，教啲唔教啲，兩堂就一個chapter，上咗一堂之後就即刻走撚咗。呢個course仲要係compulsory，真係食得屎

唔鳩，你好犀利 thanksbro

教到用black magic解釋(笑)

拿拿，唔準你咁話人，唔係教啲唔教啲，係叫flipped classroom呀
係拍一條片可以無限loop十幾年咋

present個陣好撚煩，乜都要jer住

想問下有冇人知點入港大人抗爭資訊頻道個tg 見佢係private
好想可以睇到hku有咩突發活動 成日走左先發現有野可以join

同學你下午2-4咁上下時間去街站/happy park問下手足 話你想幫手 即時verity uid話想入hku channel 幫手

不然教返計slope = (y2-y1)/(x2-x1)算啦

收埋啲冇讀M1或者M2嘅人讀哂銀時實會搞成咁架喎

讀緊書既朋友，唔好因為港共放棄知識

笑撚死 當年仲係高登年代佢地已經會mon Post兼cap圖喺最尾嗰堂拎黎公審

最尾咁客氣? 我個年係第一堂ppt第二張slide

不如cut 咗個course 佢，俾人讀math 1851 算啦，
就算爛grade 都起碼教得識人 solve ode, 唔駛迫人聽佢吹水，浪費 credit

same嗰陣未有lihkg

得番罐?

個course問題係太多垃圾filler branches, 堆assignment同project做完係完全學唔到野

好在只買特價evian

好憎依類閹割版course

個course仲要出盡奶力都會爛grade，垃圾course

依類course原意係畀唔係major math但又要用返相關知識嘅同學讀，但學嘅嘢淺到之後根本唔夠用，要我哋自己再搵source學返
今日SAAS同學同張翔個閉門會議都有投訴MATH2014係structure mismatch

其實我贊成出返類似engineering math既野比non math major用(冇錯，姐係鳩計)，好過MATH2014定MATH2211+2101都唔太適合non major

其實依啲course係咪math department出嚟畀non math major讀
佢哋都唔知嗰啲major之後會用到咩部份嘅知識，又難怪出到咁垃圾

專design比engineering個MATH1851好好多，因為有搵返相應既prof教，但SAAS反而冇

睇syllabus見有5個名嘅
其實點解依啲course唔自己department開返，係都要math幫你開埋

應該係歷史因素，佢地上面既PDE同complex analysis都係自己dept教返

好心轉4年curriculum嗰時就改埋啦

我個年都係第一堂ppt第二張slide，睇佢幾時將「高登」轉做「連登」

assignment都cut埋啦，而加workload低到剩番project同埋mid term/exam

想問吓有冇人walk in過uhs dental
發現隻智慧齒打橫生 搞到牙肉好似腫咗

依啲情況sd email搵佢，應該下一日就幫到你

我之前都係因為生智慧齒搞到牙肉腫咗，又係以為佢打橫生，後尾睇完牙醫照咗x光發現原來夠位生，生得幾好唔使剝。只不過嗰排心情唔好同埋咁啱嗰個位拈到神經線先會痛，跟住痛咗幾日之後就冇痛。

巴打但使太擔心，睇咗牙醫先。

我又冇痛 但係差唔多見到成隻牙向住3點鐘方向瞓咗喺到

好 唔該晒

唔知wow咗未
湯兆昇大戰余海峯

仆街 原來佢哋會Mon Po 㗎
上緊Scnc1111嘅同學你哋好
拿 你哋面前呢有三條仆街
全撚部都唔識教書㗎
上完個introductory就走咗佢啦
唔好哂時間聽佢哋自high嘅垃圾lecture notes
全部都係冇撚用㗎

其實bio個邊之後都有biol2102教stat 仲有用同易明過1111

我諗係堅壞咗 每次行過有陣臭嘅化學味 又見到有啲灰燼⋯⋯
anyway 不割

3420

叫大戰咩
余海峰應左低威喇
咁scientists認錯有咩問題
定係有錯覺=佢地講D野一定岩

你食住花生睇埋啲fans comment未

梳冇睇到

真係好討厭讀cc
究竟邊個on9諗出嚟
“Oh我地啲學生好似仲未夠忙喎
不如迫佢地讀下啲佢地冇興趣 學完一世都唔會用 又好多project/midterm/ test嘅course吖好唔好呀”

其實個理念唔錯 但逼人要讀哂4邊好on9

咩事?

啱 放啲位俾人揀 free electives 好過

hku 文宣9成清